【戰術】理工撤離戰 - 營救市民篇

同上個 post 一樣，以下討論係基於一場戰爭，戰爭戰術係絕對無人性，甚至冷血，頂唔順嘅可以㩒上一頁

一：目的（同上篇一樣）
撤離理工市民。
何謂成功？
100% 撤離：無可能
50% 撤離：奇蹟
25% 撤離：希望做到
0% 撤離：完全失敗

換言之，走得一個得一個，撤離率 > 0% 已經好好，唔好再抱有任何不切實際嘅假希望

p.s.3.
有人曲解上一篇 【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

孫子兵法：「先為不可勝，以待敵之可勝」

打仗，第一件事係整頓軍心，守資源，制定突圍對策，喺劣勢中創造不敗嘅條件，拎返主導，先至係上一篇嘅要旨
點走，幾時走，用咩奇招走，跟本另一回事

唔同意嘅撤離嘅，不如你又開 post 講吓有咩方向戰術可以用？

推 救poly手捉呀

想問下點解要用加密？
黑警都會有連登account，加密防唔到佢哋睇，反而會畀唔到我方有用資訊，我方都好多人冇連登account